6.1 plus 有咩缺點

如果唔影相係咪ok 貪佢細部

冇nfc

用android 慢 垃圾芒 廢u 廢電 垃㚫stock rom 廢鏡頭 樣衰....

同旗艦手機比較除左平應該都無乜優點